其實連登仔有幾多知讀過歷史？

好想了解下你地

我長期研讀火鳳燎原

咩歷史先

老衲讀開永樂大典

個個星期無野做就行歷史博物館，英國民主點嚟啲展品睇過廿次計唔計

史記 漢書 後漢書 資治通鑑

研究開鄰國近代史

讀開三國演義 金瓶梅

DSE西史 U讀過 History modern China,Hong Kong, East Asia

UK讀書真係幾悶

間中睇陶傑專欄，算唔算識歷史

BA in History

你又係乜水 好想了解下樓豬

乞食

民國史我就識

可以做歷史博物館

初中既中史西史內容仲記到一半以上

dse無讀過
但專登搵咗套西史textbook睇過一次

你點定義讀過先

利申中史5星星

dse history
得閒睇世界大戰 冷戰 日本史

淨係睇過黃仁宇《中國大歷史》同《萬曆十五年》

睇過通勝同玩開紫微斗數

近排睇赤柬歷史，DLLM，同依家既中共好相似

中學必修點會未讀過？

睇開信長到家康